[廣東歌] 樂壇人瑞楊千嬅音樂討論區

2017派台作品

以MKB48名義：

傳說

以余春嬌名義：

動地驚天愛戀過
當我想起你(Feat. 張志明)
余春嬌

以楊千嬅名義：

Wonder Woman

年尾音樂會：

11月 一千零一個楊千嬅的故事
12月 紅館誇年演唱會

新碟方面, 仲有兩首係王雙駿既歌
會係band sound

歡迎大家討論

邊首？ 上次隻大碟 如果大家都擁有海 評價都唔錯wor
不乏好作品 好似 好不容易遇見愛 同 最好的債

Wonder Woman 大家點睇

正到仆街
想像到係演唱會聽live實好high 好好un

想問係咪未公開售票？

未啦

佢連演唱會主題曲mv 都未出

lm

等緊concert消失 三面台再黑8成既話 仲有幾多飛放出黎公售

好心快歌一plug就出埋個 mv la